究竟愛一個人係咪應該要俾多d自由佢？

背景:
女朋友同我一樣 都係office工番一至五
大家都係30頭 拍左6年拖 頭一兩年weekday放左工都會見一次面 依家剩係weekend先見
有時星期六/日佢約左friend就剩係一星期見一次

如果有朋友約我 我都會盡量揀weekday 留番星期六日俾女朋友 但佢永遠都唔會諗呢樣野 有朋友約佢星期六日就應承個日 我知佢心目中排位係：屋企>朋友>我
但無理由佢同屋企人去完旅行番黎 成兩個禮拜無見 今個星期六都應承同friend食飯

之前同佢都傾過呢個問題 最終都係鬧交收場 究竟我應該點處理？繼續扮無事？我又唔想發脾氣 因為我知道改變唔到佢

利 我唔覺得佢有第三者 拍拖個陣feel唔到佢態度有變冷淡

各位巴絲你地會點處理

push

點解唔直接同佢講話掛住佢

其實都可以 一開始拍拖都會講 但都拍左咁多年拖 每次都講掛住佢會有d怪 其實我都想佢會咁同我講 佢好少會講呢sweet野嗲下我

愛情三角
。激情
。親密
。承諾

間唔中都要講下甜言蜜語
有咩唔開心要真係拎出來講
(可能搵個氣氛好啲嘅地方浪漫下講)
俾佢知你諗咩 好過自己係心入面唔開心
因為你唔講佢唔會知

我個ex都係唔識嗲人，最後分手收場，樓主捱到咁耐勁喎

有時候都覺得依家段關係變左親情咁 無哂愛情既感覺 其實我唔介意做呢d甜蜜野 試過親手自已整d類似相簿個d野 但佢唔欣賞 鐘意物質野多d有時覺得做呢d野係要雙向 下下都係自己講自己做 好快會氣餒

其實我覺得，要自由，就唔好選擇步入愛情
愛情本來就需要一定嘅約束
而且因人而異
想要愛情又想自由某程度上係好自私嘅行為

岩 但唔係個個都係咁諗

所以愛情路上好多人係失敗嘅

係親情嘅話佢會重視你，你都識講佢家人排頭位
其實我都試過同呢種女人一齊，真係幾灰...
如果真係唔適合，要同佢講，如果佢唔肯，你就要考慮下自己以後頂唔頂得落喇

有時你地啲男人覺得唔撚洗講啦
其實無女人唔要甜言蜜語
講句我愛你 我掛住你有幾難？

唔係我唔講 係我講左佢都唔會覺得開心

仲會覺得成日講呢d野會好煩

一樣
有時同佢講左之後
對方就應你一句"哦"

同路人

岩岩講完我好掛住你 想見面 但換來都係因為好攰 星期日先見

其實我一直都覺得自己喺愛情路上 一直都係似一個女朋友既角色 做唔到大事 搵唔到大事既男人

大錢

自由既野睇你點定義
有d人又想有社交/顧及朋友工作娛樂之類 即係想同無拍拖一樣咁輕鬆
同時又想有過人錫/依靠咁咪得一想二
本身拍拖就係需要好多時間經營既
要自由就選擇唔好拍拖會好d 唔好害左另一半
不過當然係要拎個平衡點而唔係過份管束

分手
唔係嚇佢
係真分
佢挽留你 可以考慮
唔係就可以move on
don't look back

你地 weekday有冇講電話？

每晚都有

但都係幾分鍾既事

因為佢忙住同另外一個男仔傾計
可能上埋男仔屋企做功課
今日天時熱 自然著少D衫
可能只係bra外面一件背心就算